你有冇份，關唔關你事

比差佬兇個時，唔好縮，要一齊答 ：關我事，我要做證人，我要跟你番差館落證人口供。

如果有廿個人肯一齊講都夠，肯定班差佬會縮，因為落幾廿份證人口供係好多野做，而且咁多份對佢地不利既口供，未落已經知白做，佢地會冇晒動力拉人。

所以千其唔好比人兇兩句就縮，大家要做良好市民，一齊企出黎做證人。